# Проектирование БД (fantasy, sci-fi, (steam/diesel/cyber)punk)

## Что нужно сделать.

Придумать идею информационного сервиса, который неприменим в реальности, но имеет смысл в каком-нибудь сеттинге:

- фантастика
- фэнтези
- пост-апокалипсис
- исторический период: древний мир, средневековье, новое время
- стимпанк
- дизельпанк
- киберпанк

Для этого сервиса нужно спроектировать БД и подготовить:
- Верхнеуровневое описание самого сервиса - что это, для кого и зачем.
- ER-диаграмма (нотация Чена). Минимум 4 сущности. Все сущности должны участвовать хотя бы в одной связи.
- Даталогическая схема (таблицы, свойства, типы данных, первичные и внешние ключи).
- SQL-запросы (select), которые понадобятся для работы сервиса. Минимум 3. Обязательно с Joins.